覺唔覺而家著Yeezy出街虛榮感冇咁大

早兩年著Yeezy出街真係有超級富豪微服出巡感覺 仲會覺得周圍d人想打劫我

覺牙ching 而家着出街好似無人比屎我咁

Tim也不屌

摺了，得ub仲有人著下

留返比孫留念

唔再係身份象徵

睇下邊對啦ching
你著對V1我諗都有D虛榮感嘅

虛條撚咩 仲有人著咩 垃圾鞋

唔覺得係辣殺喎

垃圾

仲著緊，愈少人著仲好，冇咁易撞鞋

成班傻系著幾千蚊鞋以為好型
著緊件衫同褲都cheap過人
根本就唔balance
再加個樣又唔執下
以為有潮鞋大哂

根本波鞋撚 都係傻傻地

無留意潮流野 唔覺對鞋好睇

唔係掛，下個月先儲夠錢買

我仲爭半年，仲儲唔儲落去好

點解會有虛榮感

人哋攞個袋都幾皮

隻錶又十皮

你對鞋幾錢話？

哦，限量版咁撚巴閉㗎？睇過

著開mmd 同mnd

傻鳩先買overprice 得咁緊要既產品

呢個社會就係要有呢d完全被消費主義奴役既奴隸先運行到落去

Agger
而家我要著兩對 yeezy
一對正常著法再踩踭著多對
D自信先返晒黎